睇嚟政府真係好想攬炒

不斷對香港市民做埋一啲挑釁行為。

做埋一啲只會更加激起民憤嘅事。

好吖，本身都食開屎㗎喇。真係會怕你咩?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳